可以等誰願意問 沒有真相才吸引

難得我越捱越振奮

原諒我好冇

明知等不到 亦要等 還好有眼淚來陪襯
反正空虛 沒什麼想發生

12點都未到又碎

激嬲咗條囡牙

留言「針插龜頭」
小編pm你知碎右同條女吵架內容！

針插龜頭

吉野家呢